要圍就要圍鄧炳強屋企

雖然佢一家應該已經去哂安全屋/離開左香港
但都要搵個方法

自推

不能只有我看到，咩都試下

再推，
港島政總狗總中西環禮賓府完全無人搞

圍有乜用 拆左先有用
利申 想睇下有冇僭建

我住九龍係行路都要去理工啦，我遊水過黎？
港島既朋友呢？港島既朋友呢？
屌我老母？大家成晚無訓

推

岩

嘩屌你做差佬
做到住豪宅 貪污呀？

個email 乜撚嘢carrie chris chole

所有情婦嘅名

Chris

佢啲仔女名？

short form of christine

算啦 大家都冇心
件事作廢